Claro! Aqui está um exemplo de um código complexo em Objective-C que implementa um algoritmo de classificação de dados usando o algoritmo de ordenação QuickSort:

```objective-c
#import <Foundation/Foundation.h>

void quickSort(NSMutableArray *array, NSInteger low, NSInteger high) {
    if (low < high) {
        NSInteger pivotIndex = partition(array, low, high);
        quickSort(array, low, pivotIndex - 1);
        quickSort(array, pivotIndex + 1, high);
    }
}

NSInteger partition(NSMutableArray *array, NSInteger low, NSInteger high) {
    NSInteger pivot = [array[high] integerValue];
    NSInteger i = low - 1;
    
    for (NSInteger j = low; j <= high - 1; j++) {
        if ([array[j] integerValue] <= pivot) {
            i++;
            [array exchangeObjectAtIndex:i withObjectAtIndex:j];
        }
    }
    
    [array exchangeObjectAtIndex:i + 1 withObjectAtIndex:high];
    return i + 1;
}

int main(int argc, const char * argv[]) {
    @autoreleasepool {
        NSMutableArray *data = [NSMutableArray arrayWithArray:@[@8, @3, @6, @2, @9, @1, @5, @4, @7]];
        
        NSLog(@"Before sorting: %@", data);
        quickSort(data, 0, data.count - 1);
        NSLog(@"After sorting: %@", data);
    }
    return 0;
}
```

Neste código, temos uma função `quickSort` que recebe um `NSMutableArray` como parâmetro e realiza a classificação usando o algoritmo QuickSort. A função `partition` é usada internamente pelo `quickSort` para dividir o array em subarrays menores. Por fim, no método `main`, criamos um array de exemplo, o ordenamos usando o `quickSort` e exibimos o resultado antes e depois da classificação usando o `NSLog`.

Espero que este código atenda às suas expectativas de complexidade em Objective-C!